今日個天氣，會唔會有利武漢肺炎傳播？

回南天